電玩皇者悼念區

睇住佢斷腳跌倒企返起身想繼續跑真心覺得好慘

好心up

買左佢p
不過算啦

會人道毀滅?

\ l /

人道毀滅左了

Rip

馬會

RIP

2014年：蒜頭仔、奇無極、飲食拍檔、S271、真誠真意、華美之星、愛跑得、火辣四驅、寶寶飛龍、勝利星將、大衛精神、生豪
2015年：華麗登場、百勝不厭、各適其適、金禧環球、怡昌之星、駿穎、千杯豪情、勇戰、真係奇、平民百勝、幸運健將
2016年：大運財、卡加動力
2017年：熱趣、索咖啡、飛鶯
2019:電玩皇者

佳龍駒呢
懷念之前佢同巴基鬥既日子

梁家俊在第八場騎「電玩皇者」，在直路馬匹斷腳，人仰馬翻，幸好梁家俊最終沒有大礙，可自行起身，據知其右邊膊頭和頸位有痛，稍後會去醫院檢查，不過「電玩皇者」斷腳，即場被人道毀滅。

一見到梁家俊墮馬 真係心到離一離好彩冇事
Rip電玩王者

買咗佢搭平海，睇住佢兩隻一齊上心諗有緊

可惜，btw rip

當年無懼風雨都係咁

諗起美麗皇牌

臨過終點窒一窒仲要頂磅揹潘狗返黎

RIP
真係好心噏 見佢斷腳都想跑去終點完成任務
昨晚喺投注站睇 班阿叔又好似只在在乎二三名爆冷輸錢
係咪真正熱愛賽馬運動 應該愛惜同尊重馬匹？
要感謝馬仔們一直為我地帶黎歡樂

先至四歲馬 重要幾好表現 大把前途 可惜
電玩皇者 一路好走

曾經買過佢冷Q